細個玩捉

細個嗰時 公園一班人玩捉 捉到鬼都係放埋一齊先架喇
然後有機會有人會去救 邊個救就捉埋條友
冇人救嘅未冷處理 放埋一邊 然後繼續做自己野囉
機場只要你唔沖禁區佢又做唔到d咩 驚咩鬼姐 多謝佢幫手添喇
真係想打佢一身嘅 過咗癮未算囉 擋醫護嘅做乜鳩? 玩咗2個月 會阻醫護嘅未就係狗囉 鬧完班狗 自己又跟住做 然後話對面冇良知 自己有良知?
唔係話分化 但你比機會班狗入去話救人 借D意抽水
第一隻公安已經無啦啦比人拉咗2個手足 雖然引到隻狗舉鎗但比cam影到你地圍隻狗在先 而佢又冇開鎗 即係乜都冇做就比人拉左2件
第二隻記者 差D又想loop一次公安個劇情 好彩今次有埋first aider同散開左d
但其實佢係唔係記者你都唔會無啦啦郁佢喇係唔係? 你會唔會隨手汁一件大陸人打先? 唔會加嘛 你話佢影大頭未由佢影囉 你地又冇做咩 去機場觀光姐
最後隻金毛鬼 我自己真係覺得鬼黎(不割蓆只對手足, 真鬼不了)
一直貼住隻公安都算 但小學雞式坐馬路以為可以阻救護又係咩新玩法?
最重要係你咁樣單拖玩法會唔比班狗直接的上車? 家下幾勇武都唔會咁樣送頭喇下話?
但居然可以真係冇狗的佢上車?! 隻白衫狗仲特登行埋去拍拍佢 話自己真係只係想救人命?! 班狗唔係視我地手足係曱甴? 會無啦啦用勸? 你問10個手足10個都唔會信喇屌佢老母
btw 唔發生都發生咗 家下真係需要跟進下之後點做
有冇需要再捉鬼? 捉到點處理? 唔打死 醫護到就齊齊收工做番自己野?
解釋就冇得點解釋 比人鬧就大家手足一齊硬食喇 拜託民間記者會幫手道個歉 認大家因為近日咁多個因為警暴受傷嘅手足而情緒失控 特別強調爆眼單野 盡量spin緊d不滿
可能你會話有潔癖 咁你打死咗條友/圍實條友可以點meet到五大訴求先? 就我睇真係冇乜直接/間接作用
總之兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆 (唔包鬼呀屌你老母)